{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6992286'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-11-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "과메기 겨울철 별미 제철 굴 이웃협찬 받은 김장 김치랑 먹으니 더 맛나네요"
    },
    "text": "冬になるとキムジャンが始まります。今回には穴も協賛で受けて、キムジャン用キムチと一緒に食べたらさらにおいしいです。キムチの漬け込みをしながら冬を感じることができて、お母さんがキムチの漬け込みをしてキムチをプレゼントもらいます。キムジャンハは日には穴とボッサムを食べなければならないが時間が不足してボッサムは準備できず、夕方ではナマズや牡蠣、そしてキムチで解決するつもりです。クァメギセットをイーマートで準備しました。新郎が最近のクァメギについて話するので直接買い物をしてきました。野菜たちはきれいに見えるが、23回流れる水で洗浄しなければなりません。きれいに洗って手動野菜水切り機で水も払い飛ばしばもっとおいしいです。クァメギ野菜セットには、必要な野菜がたっぷり含有していて楽です。ワケギ、ゴマの葉、包みの野菜、キムチョンヤン唐辛子、ニンニク、スライス、たまねぎなど食べやすいサイズで構成されていて解釈する必要がありません。野菜だけが洗ってくれば、準備完了です。刺身用のカキも新鮮に準備し、すぐ作ったキムチとの組み合わせが幻想的な夕食のメニューになりました。特に新郎が好きなメニューだけに、非常に楽しいですね。小麦も一杯当然準備しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "キムジャンはいつ始まりますか？",
            "answer": "キムジャンは冬になると始まります。"
        },
        {
            "question": "キムチを漬け込むときには何が必要ですか？",
            "answer": "キムチを漬け込むためにはキムチの材料や調味料が必要です。"
        },
        {
            "question": "キムチを漬け込むときに、キムジャン用キムチと一緒に食べるとおいしいですか？",
            "answer": "はい、キムジャン用キムチと一緒に食べるとさらにおいしいです。"
        },
        {
            "question": "キムチを漬け込むときに、どのように冬を感じることができますか？",
            "answer": "キムチを漬け込む作業をすることで冬を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "キムチを漬け込むときに、お母さんからキムチをプレゼントもらえますか？",
            "answer": "はい、お母さんがキムチの漬け込みをしてキムチをプレゼントしてくれます。"
        },
        {
            "question": "キムジャンハは何を食べなければなりませんか？",
            "answer": "キムジャンハは穴とボッサムを食べなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キムジャンハは準備不足でボッサムを食べることができませんでしたか？",
            "answer": "はい、準備ができなかったためボッサムを食べることができませんでした。"
        },
        {
            "question": "キムジャンハは代わりに何を食べましたか？",
            "answer": "キムジャンハは夕方ではナマズや牡蠣、そしてキムチを食べることにしました。"
        },
        {
            "question": "クァメギセットはどこで準備しましたか？",
            "answer": "クァメギセットはイーマートで準備しました。"
        },
        {
            "question": "クァメギ野菜セットにはどのような野菜が含まれていますか？",
            "answer": "クァメギ野菜セットにはワケギ、ゴマの葉、包みの野菜、キムチョンヤン唐辛子、ニンニク、スライス、たまねぎなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "野菜を食べる前に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "野菜を食べる前にきれいに洗って払い水をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "キムチと刺身用カキを組み合わせた夕食のメニューはどうですか？",
            "answer": "キムチと刺身用カキを組み合わせた夕食のメニューは幻想的でとてもおいしいです。"
        },
        {
            "question": "特に新郎が好きなメニューは何ですか？",
            "answer": "特に新郎が好きなメニューはキムチと刺身用カキの組み合わせです。"
        },
        {
            "question": "小麦は準備しましたか？",
            "answer": "はい、小麦も準備しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 563
    }
}